一國兩制式抗爭 算唔算係人類史只有一次既抗爭？

全世界一國兩制 只有香港呃到廿年 呃得咁成功
以後沙特 伊朗 依d獨裁國唔洗旨意做到呃得下人既一國兩制
所以一國兩制式抗爭係歷史只有一次？
有咩特色
1，週末pt抗爭
2，Be water
3，我要攬炒

攬炒已經係大佬級